人生感到絕望

可以點

繼續做人

活著ge 意義就係活著 努力啦

我都係

咁樣有咩意思

再難捱嘅日子總會過去
身邊一定百人陪住你嘅！堅持呀

日日開post

我一個人